# MCAntiBotProxy #

Для версии сервера: 1.12

Анти-бот прокладка между игроками и сервером. Есть два варианта защиты:

* Игрок отвечает что изображено на картинке (номер варианта).
* Игрок вводит капчу.

Второй вариант менее надёжен. Чтобы использовать первый, необходимо собрать картинки в папку images (желательно в разрешении 128x128), затем настроить images.properties вот так:


```
#!

котик,кот=cat.png
собака,собачка=dog.png
```

Слова через запятую - правильные варианты ответа (выбираются случайным образом). Пробелов быть не должно.

**ВАЖНО! Не скачивайте готовые сборки картинок и не выкладывайте свою - иначе обход защиты займёт < 5 минут (при наличии нужного софта).**

**Проследите, чтобы порты на защищаемый сервер были закрыты. Лучше всего это делать через iptables, так как при правильной настройке сервера, на на него всё равно будут попадать боты, которых он будет отключать (а это тоже нагрузка).**

Для бана предпочтительней использовать правильно настроенный ipset (гугл в помощь). При большом кол-ве забаненных ip, iptables начнёт лагать.

## Установка ##

Выставите **bungeecord: true** в **spigot.yml** вашего сервера. Скачайте MCAntiBotProxy, запустите в нужной директории. Выключите командой exit, настройте, затем запустите вновь.

## Команды ##

* **reload** - перезагрузить конфиг и картинки
* **stop** - остановить сервер
* **start** - запустить сервер
* **recache** - перегенерировать кэш
* **exit** - выйти

## MCAntiBotPlugin ##

Данный плагин предназначается для вывода информации об атаках.

### Команды ###

* **/mcab reload** - перезагрузить конфиг
* **/mcab start** - подключится
* **/mcab stop** - отключится
* **/mcab info** - информация о атаке
* **/mcab help** - эта справка

### Права ###

* **mcabpp.receive** - право получать уведомления
* **mcabpp.cmds** - право использовать команды

### Скриншоты ###

![2017-06-16_21.32.39.png](https://bitbucket.org/repo/Mrn9BM6/images/3647601547-2017-06-16_21.32.39.png)

![2017-06-24_22.02.02.png](https://bitbucket.org/repo/Mrn9BM6/images/253779207-2017-06-24_22.02.02.png)